4點鐘許SIR退休 寄語「隧道出口一定有光明」

4點鐘許SIR退休
寄語「隧道出口一定有光明」

79天佔中期間，時任警察公共關係科總警司、被網民稱呼為「4點鐘許SIR」的許鎮德共出席33次記者會，《放學ICU》等兒童節目亦要讓路；即將由助理處長（資訊系統）退下來的他笑言，要為「霸咗卡通時段」向小朋友講聲「唔好意思」。回顧31年半的警務生涯，許鎮德坦言，這段時間最漫長、艱辛及疲憊，但他認為，只要不放棄，「隧道出口一定有光明」，寄語同事用心工作，克盡己任，便可贏得市民信任及尊重。

黑盡幾任？

去咗九巴做，un un 腳

雖然狗還狗 起碼個人有公關
而家嘅狗 做嘢核核突突

拎大學生同毅進仔比

隧道？黑洞黎㗎喎

咪一撚樣
我唔覺佢嗰陣做嘅同而家呢班狗有咩分別囉

屎味咖哩同咖哩味嘅屎

係因為嗰陣仲會去暗角，
同埋嗰陣嘅衝突同而家比較簡直係小巫見大巫

而家明知記者影住都繼續打／射鳩你
又收埋晒萎任證
兼且有大sir罩住，咩都只係訓斥